黑色五毛警告 勁撚多五毛出動放負打擊香港人

認住呢條友

［一圖睇清］便衣狗一組十幾隻

未撚再講勇武啦，根本99%都唔係

今晚時事台真係勁撚多五毛放負 冷嘲熱諷 打擊香港人

仲有呢隻五毛/狗

今晚64我地一定要有靚畫面！！